{
  "document_id": "8e29706a-fdd4-462c-bb00-fdd1a08d52bb",
  "extraction_result": {
    "pii_entities": [
      {
        "text": "Communautaire Laval",
        "type": "person_name",
        "confidence": 0.6,
        "start_pos": 132,
        "end_pos": 151,
        "context": "...UE DE M\u00c9DECINE FAMILIALE\n                     GMF-Communautaire Laval (H\u00f4pital Cit\u00e9 de la Sant\u00e9)\n\nNom Pr\u00e9nom : ________...",
        "extractor": "rule_based",
        "metadata": {
          "pattern_used": "\\b[A-Z][a-z]{2,}\\s+[A-Z][a-z]{2,}\\b"
        }
      },
      {
        "text": "##al Cit\u00e9 de la Sant\u00e9",
        "type": "location",
        "confidence": 0.9491851925849915,
        "start_pos": 158,
        "end_pos": 177,
        "context": "                    GMF-Communautaire Laval (H\u00f4pital Cit\u00e9 de la Sant\u00e9)\n\nNom Pr\u00e9nom : _____________________________\nAdre",
        "extractor": "ner_extractor",
        "metadata": {
          "ner_label": "LOC",
          "chunk_index": 0
        }
      },
      {
        "text": "##utaire Laval",
        "type": "organization",
        "confidence": 0.874608039855957,
        "start_pos": 139,
        "end_pos": 151,
        "context": "\u00c9DECINE FAMILIALE\n                     GMF-Communautaire Laval (H\u00f4pital Cit\u00e9 de la Sant\u00e9)\n\nNom Pr\u00e9nom : ________",
        "extractor": "ner_extractor",
        "metadata": {
          "ner_label": "ORG",
          "chunk_index": 0
        }
      }
    ],
    "confidence_scores": [
      0.6,
      0.874608039855957,
      0.9491851925849915
    ],
    "processing_time": 3.124401092529297,
    "error": null,
    "metadata": {
      "document_id": "8e29706a-fdd4-462c-bb00-fdd1a08d52bb",
      "document_type": ".jpg",
      "extractor_results": {
        "rule_based": {
          "entity_count": 1,
          "processing_time": 0.0006039142608642578,
          "error": null
        },
        "ner": {
          "entity_count": 2,
          "processing_time": 3.1237971782684326,
          "error": null
        },
        "layout_aware": {
          "entity_count": 0,
          "processing_time": 0.0,
          "error": null
        }
      },
      "total_entities_before_dedup": 3,
      "total_entities_after_dedup": 3
    },
    "timestamp": "2025-06-18T10:23:09.989321"
  },
  "processed_document": {
    "raw_text": "```\n                                      QU\u00c9BEC\n\n                          CLINIQUE DE M\u00c9DECINE FAMILIALE\n                     GMF-Communautaire Laval (H\u00f4pital Cit\u00e9 de la Sant\u00e9)\n\nNom Pr\u00e9nom : _____________________________\nAdresse : ________________________________\nRX : ____________________________________\nDate de naissance : ______________________\nDate : ___________________________________\n\n\u00c0 qui de droit,\n\nAvis de travail usuel du 14.05.2023 m.j. concernant pour raison m\u00e9dicale.\n\nmerci.\n\nNom du m\u00e9decin : _________________________\nSignature : ______________________________\n```",
    "ocr_text": "```\n                                      QU\u00c9BEC\n\n                          CLINIQUE DE M\u00c9DECINE FAMILIALE\n                     GMF-Communautaire Laval (H\u00f4pital Cit\u00e9 de la Sant\u00e9)\n\nNom Pr\u00e9nom : _____________________________\nAdresse : ________________________________\nRX : ____________________________________\nDate de naissance : ______________________\nDate : ___________________________________\n\n\u00c0 qui de droit,\n\nAvis de travail usuel du 14.05.2023 m.j. concernant pour raison m\u00e9dicale.\n\nmerci.\n\nNom du m\u00e9decin : _________________________\nSignature : ______________________________\n```",
    "metadata": {
      "width": 548,
      "height": 800,
      "channels": 3,
      "file_size_kb": 34.8,
      "is_jpg": true,
      "format": ".jpg",
      "compression_ratio": 0.0270948905109489
    },
    "bounding_boxes": [],
    "confidence": 0.85,
    "structured_data": {},
    "ocr_engine": "llm",
    "llm_metadata": {
      "model_used": "gpt-4o-mini",
      "provider": "openai",
      "task_type": "basic_text",
      "processing_time": 2.28,
      "cost_info": {
        "estimated_cost": 9.9e-05,
        "actual_cost": 0.00391,
        "input_tokens": 25644,
        "output_tokens": 106
      },
      "image_info": {
        "width": 548,
        "height": 800,
        "format": "PNG"
      }
    },
    "file_path": "/var/folders/dj/q5s8lngd1msdbb76w1tn9x1r0000gn/T/tmp2xsoy2_n_b3965576-c316-467c-b2c6-df28e8581236.jpg",
    "file_name": "tmp2xsoy2_n_b3965576-c316-467c-b2c6-df28e8581236.jpg",
    "file_size_mb": 0.03,
    "file_type": ".jpg",
    "processing_status": "success"
  },
  "timestamp": null,
  "settings": {
    "data_source": "local",
    "enabled_models": [
      "rule_based",
      "ner",
      "layout_aware"
    ],
    "privacy_settings": {
      "redaction_enabled": true,
      "compliance_mode": {
        "gdpr": true,
        "law25": true
      }
    }
  }
}